我決定開一個post，淨係講高汁野

好唔好啊

好！G持
屌你，我係CD ROM，關我撚事

[member]
[/quote]

[/member]

不過我又唔知有咩好講

so？

可唔可以比d意見我

lm

樓豬定義：成人台=高汁台

講高汁野講得耐個人會巧攰

有d麻麻地，但正皮左

G味濃到可以做湯底

雞扒好味

入黎放低你既正評

有幾高質？

討論下人類發展路向

麼牙

講得多高汁野好攰

G持

CD ROM睇唔睇到

求其wiki個跟住Ctrl C Ctrl V落嚟啦

我要努力向上

此post必

G持 樓主講嘅嘢真係好高汁
cd-rom冇份睇

一日一汁

一汁再汁

雞蛋到底是怎麼誕生的至今一直是一個千古謎題。到底是先有的雞還是先有的蛋呢？自此有千萬位生物學專家，神學專家，物理學專家，天文學專家，遺傳學專家前仆後續，不懈努力，但一直無法突破關鍵技術攻關。但俗話說的好，實踐是檢驗真理的唯一標準，一隻斯里蘭卡的母雞最終為我們證明了到底是先有的雞還是先有的蛋。公元2012年4月19日一隻斯里蘭卡的母雞體內直接生出了一隻小雞，從而解答了千古謎題，也讓世界上眾多專家恍然大悟。最終證明雞蛋是由雞生的，而世界上第一隻母雞是由雞從雞體內生的！可惜母雞在小雞出生不久之後就駕鶴西去了。

嗯

支持

曾蔭權.jpg

咩叫多幾幅？

高汁

我個野壞左啊

點解得啲emoji既

好攰，要停一停

好攰好辛苦

留

一個高汁既會然有咩特徵

我覺得我成日好多野諗唔通

我諗到！

我唔打啦唔打啦

點解女人要做雞

可能因為有人叫雞

想唔想知俄羅斯近代史

高汁野真係唔錯

深宵高汁